[願義士安息 讓我們為你走下去] 曼聯終極反送中民主不死吹水區 [627]

心xxxx死全家！

立即！

不徹不散！

黑警 賣港狗 死全家

推

林鄭，黑警，一切保皇黨，支持修例嘅政府官員公務員

祝你地死全家

樓主高汁

rip

連埋佢班畜牲同事
生癌落地獄

今日父親節
大家比次機會心清幫牠老豆執骨好嗎

不散

暫你老母

到無手足到咗

出去先

紅隧口架架巴士都成堆黑衫過緊海

心xxxx幾時全家生癌死

香港站熱撚到

地鐵港島線幾乎全部黑衫

Before being a football fan, we are HongKongers

心xxxx 你post封遲職信上黎我諗仲有救既，不過你都係死全家啦

冇得救

估唔到仲有咁多人肯出黎

S_kagawa見字回覆😞

仲多過上個禮拜企極都行唔到 依家去左食個飯再行過

行左兩個幾三個鐘都仲未出灣仔

我記得佢係典型搞唔惦先焗住當差既人
擺明為錢出賣良心 你期待佢唔撈

190萬人 1/4嘅人都走左出黎

你老公好勇猛

搵唔到佢我講堅....

Pogba out
Tielemans in

有新聞話曼聯應該簽唔到sob真正想簽既人

不意外

如果普巴反骨我應該改咩名好

林奠自尊心唔講得笑 沉日仲串過馬撚當自己開無雙咁 今日搵人打兩粒字扔上網當道歉

pogba out la

佢老公肯定廢過紫青爸

咁撚樣都叫道歉

各位手足對唔住
扭傷腳上陣, 行左4小時, 真的頂唔住了, 傷退
同行幾個囡囡交給你們照顧了

咩事

囡囡係邊?

夏懿道, 4個, 自己揾

帶左返屋企了

成班仆街無關心過禾傷勢😢

叫luke shaw既冇一個係蘑菇的

圍住政總屌啲黑警老母 好撚爽

見到史波巴打

屎波就唔好出去獻世啦

遊行撞到前女友。
睇黎今晚又係無眠既一夜

普巴表態了
再見普巴

準備護級啦 曼聯

唔追究責任就乜都假

我現任約埋我exbf出去

今晚玩3p

蘇B捱唔捱得過聖誕

想問下有咩方法可以del哂81-85台

普巴快啲走，垃圾

賣到1.5億又無所謂

YNWA
決定暫停反猁直至8月10號

有news?

Sob仲痴心一片想圍住普巴組隊

都係安撫說話姐，果時普巴同摩佬搞得咁彊

咪係，講啫

普巴真係走
搵咩人頂
rabiot 又無晒風
岩架啦
繼續沉淪落去

買哂Youri Tielemans 同 Bruno Fernandes就收貨

到左政總

真心
我得一個。佢有人陪
唉 sad 到爆
屌你老母 林鄭快撚d 死

岩了 請林伯 準備叫林狗

心軟賓周硬比狗屌

一年敗走？

我個不理世事鄰居啱啱睇完cctvb問我民建聯係咪即係民陣，號召咗咁多人反緊英國婆林鄭

長輩圖原來堅

想普巴留多一年先走

200萬+1

以後識做

行咗8個鐘，頂唔順了

手足保留體力
記住聽日三罷
罷工 罷課 罷市 集會

好撚攰

我都好撚攰

不過抖完之後我都會繼續下一次行動

今個禮拜chur到盡 但幾乎冇一晚訓得好

艾歷臣點睇
佢都話想走

留佢老母，當年返嚟為啖氣，係撚真心回家

都要人地肯黎
宜加曼仲衰過熱狗

咪係，去唔到皇都唔會嚟曼啦 同你有親咩，唔知重建到何年何月

走無所謂 最緊要賣個好價錢

咁咪用我lin囉 同英格蘭潛力無限前鋒福仔聯手唱歌

Catwalk 鋒線

願你們平安

弱智人士鋒線

今朝收工訓左一陣就出去，而家返黎沖個涼又返工

飯都未食，食頭先係sogo買左兩個豆沙包

最怕有1.5億都買唔到想要既人

心軟賓周硬我屌你老母

走埋普巴要入3隻中場
Tielemans又話唔追
Fernandes rabiot ndombele

全部都買唔到

原陣-2+1開季

下年開季中場
Matic
Fred longstaff

普巴話走
邊度搵個同級中場返黎頂

英國都可以a city united
我覺得唔係大問題

同普巴同級中場你數到幾多個 就算有到唔會到你曼聯

最接近佢既實力 又話走既 應該得大力臣
但呢個一定唔會黎
再差小小就rabiot 又無晒風
結論玩撚完

個人希望入到rabiot ndombele
前面如果真係換到大巴拿返黎都夠做

搵條春咩 木狗識撚買人咩
甲組仔都搞個幾月

簽個英冠仔仲要丁足成個禮拜

見到位27號爆炸頭ching

So9玩完

重有2年約 佢話走就走咩

玩野就雪

睇嚟想唔靠青訓都難
而且傷兵文員部仲要開工
有咩人可以用

Photo: Fosu-Mensah on holiday with Ajax’s Donny van de Beek #mulive [ig donnybdbeek]
Agent M

So9 應該驚到震

咁搞法 可能今個夏天要買8條友反黎先夠皮

叫返sob啦好嘛

邊位球員最接近加盟

日本女足新星 山岸逢花

去蛆好過係軌做磨心
軌仲要入唔到人走主力
下年領隊變三煞位

LAN

sms

Sergej Milinkovic-Savic has established himself as a 'complete midfielder', in the modern sense of the term, which earned him Paul Pogba of Serbia.

冇左hehe同普巴嘅中場閪撚到咁 等降班都得啦

如果pogba走
用嗰舊錢買Tonali Ndombele 都ok

1.5億買到幾多件英冠

趁未變so9前快啲學沙利跳船
返挪威好過啦

到時約埋一齊睇袋

邊個教都死 木仔咁廢

上季好似已經無咩人提佢 比起前年個hype

莫迪宜加無佢
都排緊第一

好似上季變返普通料

點解唔走 退唔代表輸....

林奠淨係道歉，無回應過任何訴求

說好的執後防呢？

意假野好多都伏伏地

而家八婆就係同你玩長期民意戰
你盲目咁守 咁同當年14失敗有乜分別
最後民意消耗盡左 咁真係玩完
參考法國單野 會有好多得著

pogba

普巴自己想走就無計
1億5剩係要cash, 咪撚拎啲老弱殘兵黎換

冇事啦老婆

咩事牙bb

唔好死守 唔好互屌 各有各做

佢又戴綠帽掛

發夢見到佢去左偷食

今季仲係意甲官方最佳中場

除咗James之外，乜撚柒嘢都無，木狗同林奠一樣快撚啲下台呀

最重要兩點係
要守就守得其所
要攻就要出師有名
14 同魚蛋就係死呢兩樣野

唔會黎

雖然真係極想留pogba 但一日未買齊人都未買齊人都唔好放pogba
幾肯定放左pogba 曼聯一個人都買唔到

木狗到而家都唔明
買多人好個無人用

如果賣普巴 盧卡古
希望舊錢買到雲比沙卡 迪奧普 b費南迪斯

都係果句
買到, 但唔會黎

屌你林鄭係咪港英間諜
一下子團結晒幾百萬香港人
連幾個外國地方都支持香港人
中共要侵蝕香港睇嚟呢幾十年都未必做到
維尼多得林鄭唔少

同轟齊齊用廢陣加青訓
邊個想走就走

De Gea走定留呀
剩返一年約唔好玩野影響軍心
呢家國家隊正選都冇埋，玩野無好處

如果普巴真係走,
對佢真係失望到...

支共諗住呢幾年經濟侵略洗腦, 台灣發大財
點知淋鄭又整單大大鑊, 話俾大家聽根本無一國兩制
689同佢真係台獨中堅

普巴ddg走埋就下季目標就變護級

港獨之父，台獨之母

Sob見底
本身已經係護級

人又買唔撚到, 淨係J得個英冠仔

下季護級啦 星散咁既款
賣普巴、ddg 走靴靴
全部都條核心球員

見fb果班傻仔個撚個叫普巴快d走
真心想睇下賣左可以買邊個踢得更好

咩都入佢數比我都唔會想留啦

就睇下走左 我曼條中場可以有幾勁

賣左，我最得番班青訓+歌王

之後很定邊個都買唔到，下季護級

反正屌木都無心買人
咁咪玩焦土囉囉

詐病又好陪屋企人又好, 趁未開季返挪威算啦
咪搞臭自己個名

反正呢家都係垃圾
護級都無所謂

一個戰術核心 無心踢留黎有咩用

要躝就快躝

Glazers都無心搞架啦
有美國佬又無費sir
根本無可能成功

去到今日北京最唔信果個阿權反而係最唔倒米果個

留佢真係純粹因為隊波有料嘅人所餘無幾，另外就算收返一筆，有ci都難吸引同級球員加入。但如果佢一心想走就放走佢算，留底佢都影響士氣。見步行步啦。

之前幾年咪又係食費sir老本
左羊右華費sir之後用左幾耐, 左羊三十幾歲上季都仲係左右閘輪住出

福仔叫350k係咪on99...

阿權比起阿七班盲跟盲刷嘅識玩好多，同政府、立會關係好，有啲政策推唔到就推唔到，識向北京say no。

北京始終係鐘意puppet，用puppet就係為咗可以全面控制。咁話阿七燒著北京後欄，講到尾都係北京自己攞嚟。我就唔信阿七會自把自為玩到咁大，特別係已經玩大咗之後個處理手法。

下季陣容
馬 福 連
馬迪 費特 麥湯
梳 Jones 屎波 羊
清新

應該有30分

馬迪麥湯踢左右兩邊，
仲有細緊宗師兩大守護神打中堅，
真係丁死人。

文西終於有用

仆你個街唔係簽個英冠仔james同個唔知乜水longstaff，再加個唔知憑咩最貴中堅麥龜當交貨下話？

拉比奧特簽唔到
迪列特簽唔到
雲比沙卡簽唔到
高巴列尼簽唔到

接受現實，啲球員唔信sob，你肯掉錢都簽唔到人返嚟。而且Delete 莫講曼唔會成事，佢連對疤都扭屎忽花啦。

賣左普巴買返James Maddison、Bruno Fernandes同Tielemans咪得

咪係囉，疤狗都俾佢撚

話賣普巴係咪智障
隊中唯一一個中場有級數 身體質素 遠射 長傳 可以帶生個波
心態方面佢可能唔係最好 但有人比佢更差
就算摩狗末期球隊咁西 佢都係比較有心踢嗰個

話賣普巴嗰班潛哂水啦
而家唔係想賣, 係佢自己想走

我話賣普巴呀
普巴能力質素絕對係第一，但問題係佢唔肯續長約
而家球隊重建期，要搵核心建立一套自己風格
如果強留普巴，留多一年兩年，到時先賣走佢，咪盞又loop多次

普巴換戴巴拿
+取消佬

唔買人 都賣人啦
洛河 山狗

山狗可以睇賣美洲盃啦
成年傷多過踢，難得有國家隊練兵，順手睇板

其實有得諗
特別Tielemans
睇球皇片長短傳, 盤帶, 射門都唔錯
唔100%取代普巴都可以80%

緊係買左人先賣
想半隊青訓咩？

山狗好難出到
又老又貴又跌
中超/中東有D機

拉比奧特話祖記同曼都make 左offer
即係去祖啦屌又j少一個

是但買到兩件都掂晒
防中比McTom成長

普巴LAN

個朵都臭哂
買佢黎做乜

今期流行，流行山神彈琴

McTom

7月1號歸隊開操
6月尾前都仲係得件james就屌佢木狗

Bruno 有咩進展 著黎條褲先

當年有份撐佢宜家睇番真係賭輸哂
唔好沉迷所謂星
投資D有拼勁年輕人仲好

有成個月都買唔到，依家得返兩個禮拜你覺得佢做到嘢
躝啦死木狗

得麥湯谷到恆

james好爆得, 同埋要上位一定肯搏
係得呢啲架喇, 搏佢打起好過

踢得13場有3球5助
Bruno+Tielemans+馬迪/麥湯頂一季

Bruno+Tielemans
馬迪/麥湯
Jed

留普巴係到又俾d垃圾隊友佢
玩佢咩
唔買人就無謂留佢

個陣歐霸對安德烈治又唔覺佢有咩咁勁
去到而家又吹奏佢

Manchester United expect Paul Pogba to remain at the club next season, according to Sky sources.

That's despite the player admitting he is thinking of leaving Old Trafford for a "new challenge".

We understand that Ole Gunnar Solskjaer sees Pogba as a key part of his first team plans for his first full season in charge.

無心踢留嚟都無意思

呢家屌木唔買人
Plan條毛

真心買唔到人 仲要走晒班核心

好老實下季真係護級... 應該仲慘過椰子果季...

Romero
Young smalling lindelof shaw
Fred matic mctom
Lingard rashford james

車慘啲呀嘛沒埋教練又無埋世三又沒得買人

點計都我地慘啦，人地仲有簡廸、希古恩、又買到美國仔
中堅又強過我地咁多....

我地下季仲有邊個？
條中場直頭英冠級 都未計後防同前場班垃圾

賭成年唔打j
我曼下年騎撚住垃圾軌啦

美國仔同james 邊個發揮得好d 都言之過早。
佢地無世三同無左sorry
我就睇下會有幾好波

有幾強迪加重創
雷斯神經刀
甸臣不成氣候
阿朗素季尾都比沙利遺棄
簡迪都跌左watt啦
美國仔最多咪好似james咁種級數
你估世三咁易代替到

我覺得佢反而幾啱使
打英超一流

我理撚得車點撚樣呀，哩到曼聯Post緊係講曼聯架啦

而家有人話曼聯護級呀嘛
攞返車做對比者

我引用緊哩一串對話都唔係講緊車喎，你要覆嘅不如睇清楚啲先引用啦

咁都片到

太耐冇狗咬狗

轟1月買左多蒙特個美國仔
我曼都得一個james, 買人黎計我地仲輸緊

九唔搭八，都唔知佢同邊個講

呢幾日出哂去遊行無哂人
今日叫多返啲

我地前中後都閪
人地起碼條中場死唔晒
仲有啲幻幻借將

慘過我地又踢歐霸又冇人嚟

呢幾日冇人係好事

Man Utd Ready £25m Bid for PSV Star Denzel Dumfries as Aaron Wan-Bissaka Move Stalls

佢地收返堆出租車應該夠頂一排
留得住普巴同ddg都仲好啲, 走哂既話應該衰過佢地

Fifaut 右閘妖人

一次過走晒3核心....

曼聯有得買人又點呀

試下呢啲好過啦, bissaka要成60m真係好水魚
一係去搶meunier

人地條中場又簡迪龍虎切佐仔我地就fred matic mctom
走埋ddg普巴lkk等護級啦

要柒就柒到盡, 睇黎下季排名由後面數上黎應該快啲

龍虎切都重傷，但kante 可以一個打晒條中場

又衝龍和 係唔係on9

Pogba lan

呢樣先好, 勇武同和理非各有各做
警犬唔知你幾時衝, 要長期keep住留守
打游擊就係咁玩

曼聯講埋個transfer strategy俾你聽啦 youth courage success
28歲點會買

陳醫生

岩 唔好互屌 暗地合作兩邊夾擊

問題係豬閪迪話要同柒婆傾呀
傾你老母咩

冇心留既理撚得你幾丐
拿拿聲套現

150m quick deal
賤種皇祖狗要人就俾錢 咪撚再出swap bale costa呢啲閪offer

依家魔記就將士砵亭嗰位Bruno Fernandes列為優先目標，佢廿四歲就成功爭取葡萄牙有歐洲國家聯賽冠軍落袋，喺球會賽事亦有良好口碑。

木狗 : 重建球會階段性勝利

香港人對龍和太有情意結
根本龍和係世界級堡壘
點守都輸
守住添美道咪得

幾耐之前既事

賤種一定壓價
仲要普巴自己話走
隨時1億歐平手放走

古天奴嗰陣叫走都145M euro
死賤種想買人就俾錢啦

真重建So9

公開話想走真係出賣球會
幫對家壓價 理撚得你咁
就算佢最後留隊都好
佢同迪馬一樣值得做唯二被噓既垃圾前曼

傾咪由佢傾囉
橫掂和理非既人唔會衝, 衝既人唔會傾
各有各做無問題

搵得拉奧拿啲球員就預左成日扭呢樣嗰樣
真係要走就直接遞轉會申請, 到時無哂球迷撐
清locker放佢預備組都仲得, 條友仲要兩年約有排玩

Manchester United have bid €40M for Youri Tielemans, who is a potential replacement for Paul Pogba

Source?

呢個月啫

見撚到紅色5字就好想講死XX

唔信俾埋link您：

乜

心軟xxx

Matthijs de Ligt都係Mino Raiola客戶，自不然會玩啲手段，但係唔會做到Paul Pogba咁揚

鍠咁買法玩晒啦

比人屌到仆街，笑死

7婆依家龜縮連蒲頭都唔敢

6月17號喇呢家

依家Bruno有國際賽冠軍喺手自然皇帝女唔憂嫁，不過去到70球英鎊就算係巨型班都會諗清諗楚。

木狗下台!!

木狗落地獄

7月都就黎
木狗唔係諗住買件英冠料 就當交貨掛

沒有暴聯！
只有暴政！

足球總監請到人未?

幾耐無試過正常既買人？
最上一隻係咪大碌 仲要係幻黎

冇人想做傳聲筒

最聯焦土派

岩架喇

我勇武派

衝擊木狗辦

恭喜盲佬

盲佬回家吧

一早回左家啦

唔好衝喇
我地已經贏緊5:0

deadline !

#RealMadrid have set #MUFC and Paul Pogba a 1 July deadline for completing a transfer, report Marca

Real Madrid don't want to offer more than €120m to acquire Paul Pogba from Manchester United this summer, according to L'Équipe.

死賤種煩撚到

開始分唔到自己入咗曼區定湖區

冇錢死撚開啦

玩具撚躝開啦

平啲放俾祖記都唔好益呢隊仆街

屌你咪25

盧蛇

祖記都係仆街黎

喇沙之恥

垃圾

普巴去都靈？C朗寧願要馬些路同尼爾遜錫美度

究竟咩係暴動

5個人暴動

West Ham have rejected an opening bid from Manchester United for French defender Issa Diop; the player wants to join the Red Devils, but the Hammers intend to keep hold. More follows. (TF1)

Manchester United’s opening bid for Issa Diop: £45m and a player in part exchange whose name has not filtered through. (TF1)

彈出彈入

現場指揮官係咁接波

D速龍無晒NUMBER無投訴呀

同埋佢啲英文

15人暴動出150粒催淚彈，條數點計

1人10粒

dum rojo比佢啦

我頂左10粒

得5個關暴動事姐
一人頂30粒
hulk黎

通屋奇應丸咩

Rabiot係咪收左皮
冇左聲氣

報導指尚有一年合約的Rashford，希望球會提供30萬鎊週薪的新合約，若球會未能滿足要求，他會考慮離隊。

現時球會與球員正就新合約進行談判，但尚未達成協議。

用綠木仲好

曼聯依排搞乜 個個都唔續

因為曼聯垃圾囉

個個都唔想見到木狗

BREAKING: Atlético Madrid have won the race to sign João Félix from Benfica. They'll pay his €120m release clause in full and the deal could even be announced soon. (Source: MARCA)

馬體會都咁撚有錢

全世界獌狗以為得自己有錢

Metro依D垃圾英媒就唔好post la diu

30？
bye bye

賣基沙文都1億

賣去巴塞
想睇佢係咪真係夠料
300k 搵鬼績
5年後係咪叫500k

陣間11點又到醫管局割

佢地出人工比基沙文都70萬週薪

其實我支持全隊普巴朋友換過晒

如果大家有記憶我講過點解要咁做好多次

準備好收負皮

都唔係第一日吹啦
季中福已經唔續約，贏左PSG已經開300K
正常如果佢個價200K 前後木狗一早續左啦
條友又廢又要高人工，又搶口

蘇蛇真係上左賊船，成班爆十場之後就Hea撚到完季之後仲要玩野搶口

即刻躝啦，痴線

Issa Diop is happy at West Ham, but like every player he would like to play in the Champions League one day.

Manchester United are interested and a £45m plus a player bid has been discussed for the central defender.

Sources close to Diop say PSG and Barcelona have been watching him and he has been told to be ready for a call-up to the France squad.

Diop has four years left on his contract. West Ham do not want to sell and may look to reward him with fresh, improved terms.

下季可以睇下dean henderson係咩料

醫管記者會果條友利迷

唔怪得

同盧偉聰一樣
自己話無然後射波比前線, 博無人CHECK 到
黑警都唔會查返佢地邊個流出

食屎啦屌你老母

我解讀普巴個句接受 新挑戰係指當班隊友變哂英冠英甲級數點樣可以帶住班波喺英超護到級

你地誤會哂妹 啦

巴塞買咁多中堅搞乜

皮已負

陳醫生真係好撚堅
佢咁樣一爆 分分鐘被人入到釘牌

猁狗做乜鳩無啦啦要同醫管局割席

福狗死開啦！唔續就罷，淨係識鳩跑R人工。

陳沛然自認政治立場「偏黃」，他反對梁振英連任，也反對「袋住先」方案，但卻不願意「被泛民」，定義自己為中間派，這是因為在醫學界選民中，多數為建制派。他表示若在醫療政策上有不義方案，也會拉布盡力阻止惡法通過。

香港良心

嘩屌, 使唔使戴埋猁狗章開記者會

死猁狗無個好人

又唔好咁講, 猁狗都有去遊行抗爭
大是大非唔好分化

lan

平時空難前空難後
原來現實都係咁黑心

走囉, 睇下出面邊隊肯出300k

PSG

BTW 一季係英超入唔到20粒點值300k..

包皮都係講緊300定350k
福仔無可能300k啦

福仔可能以為自己真係包皮level

BID AWB 35M

咁真係唔該收收皮 賣左佢等佢出到去面對現實

都唔好話我踩低我曼
望下猁狗 文尼 沙拿
再望下福仔 卡古 我屌你老味300k

朗隊居功至偉叫貨300k都比人屌到反皮啦
阿10號仔 你又有咩貢獻呀？

曼聯反勝PSG比賽射入奠定勝利的入球掛

再走多個，好啦，真心星散

曼聯焦土派

真，真係好垃圾，完全吸唔到人黎 等永沉...

福邊撚度星?

是彈啦，總之個個想走，但無人想黎
一係繼續做水魚，一係簽英冠...

真係慘撚過做中遊隊

睇西甲d人工就覺得英超低

因為西甲稅重

應該禁止英撚踢波 全部辣殺當自己球皇

木狗唔係有兩億咩？
買到人未？

唔係已經係稅後咩

點解可以咁撚柒 ....
幾億身家 不過衣著同個感覺都係柒
好撚想曼聯賣左佢

Rabiot架直升機降落未-.-

山狗goal

傻尻咁

全能到仆街

一入波一助攻, 儲左成季力諗住砌低小花

我想知其他隊有冇咁既球員
似明星多過球員

山狗入波

山山是無辜的

對住隊垃圾 唔計啦

復活wo 有無球會想要

50M 轟落AVB
再追Buno 中場
最後搞埋個中堅
再慢慢deal 其他球星

佢有幾億咩

欲加之罪，可患無詞

山狗踢智利勁撚到仆街

見好價就賣

#真心 #曲線 #引戰 #冇POINT亂吠
係咪ON9，為左個25巴攪政治趕走DADDY，結果25巴照對住賤種叫晒春！<本內容不代表最區立場> 當年真心希望25巴翻黎做神7CENTER位帶起成隊波，點知根本冇長進過成日睇心情去踢波。係呀突起個PET行黎行去叫COVER AREA高啦我知！LAN啦！

awb 如果50m 又真係水魚價, 比貴左 ..
35-40m 左右係合理少少

快手簽左AWB真係好緊要

BRUNO 又好似無哂聲氣 ...

我覺得真係要有恆心有效率D 簽人
先SHOW 到比而家D 球員睇係有心搞好隊波

仲好啦易賣走

點解日本有得踢美洲盃

今個月都簽唔夠3個人 7頭木 自己辭職啦

美洲得十個國家 每次都會邀請兩隊湊人數

特別邀請日本架

都仲係成日360

佢得呢招...

上年熱身賽都勁架個個以為翻生

依家佢仲同福仔喺咸爺嘅邁亞美總壇度吃喝玩樂
同一時間Scott就去咗巴塞隆拿開展特訓項目。三件魔仔入面唔知各位魔友想邊件留隊？

放假輕鬆下都唔得

連山狗都返生 宜家好明顯一定係曼聯問題
唔好再懶落d球員唔夠班 全部球員黎到都被弱化

ok，咁曼聯lan

Beans Beans Beans

福 lin 巴 已成我曼毒瘤
攪到成隊波潮童化冇晒尊業精神
3個都lan！

Manchester City are close to an agreement with Juventus over right-back Joao Cancelo, according to @romeoagresti

Mctom有無踢歐國聯
福連兩個去英格蘭集訓時，McTom咪又係去杜拜玩

佢儲兩年力踢國家隊點樣唔勁呀, 爆完就永久收皮架啦
今時今日仲有人信山狗真係仲有能力

直接宣傳冠軍啦

嗰煲係今年一月尾嘅冬訓營，年中都有唔少歐洲球會喺歇冬期間去杜拜搞調整訓練啦

Manchester United have had a bid rising to £50m rejected by Crystal Palace for right-back Aaron Wan-Bissaka, Sky Sports News understands.

West Ham will sell Issa Diop, who is being monitored by Manchester United, for £60m a source close to the player has told Sky Sports News.

麥湯六月頭一樣有踢歐國外㗎

Belgium boss Roberto Martinez believes “it is clear” that Romelu Lukaku has to leave Manchester United this summer

唔知大家覺唔覺伊沙廸奧普超值呢？

左邊

集訓時間短好多，你睇佢IG，518仲係杜拜玩緊
福連兩個就完季就去英格蘭初選training camp，中間停咗一星期
返去元老賽做主持
之後又返去最後23人大軍名單繼續訓練
到6月9日先正式完季

咁去放返一兩個星期假，唔係好過份啫
7月又復操，之後就球隊Asia Trip

60m簽佢不如60k簽我啦，我真曼黎

睇多兩場先話返唔返生啦，第一場踢既日本，佢地美洲杯個陣根本係for 2022奧運練兵，成班靚仔

2020奧運

你假曼

拖到林鄭落台你條J數都仲未找
走數狗

中島翔哉係咪比PSG截糊個日本仔

人地去祖

係，24歲去卡塔爾踢半年唔知做咩

過去一季踢到咁
好心唔好咁張楊
準備來季啦

賣人未

買中堅未

我曼係時候建立返個政黨抗衡下建制

Barcelona want Neymar! Have ended interest in Griezmann after Griezmann declared himself ready to leave. A big mess and now Griezmann is upset. Madrid also want Neymar which has stopped them pursuing Pogba. A total transfer mess! Utd could end up with Pogba and Griezmann

呢段真係終極FF

有冇巴打試過經旅行社買主場波飛

買晒成隊智利返嚟激活我山

結果都係要留翻lin福屎羊呢班潮童同overpaid英人過名額

咩人都簽唔到

個個都唔續想走

知你曼沉淪仲唔跳船咩

West Ham willing to sell Manchester United target Issa Diop for £60m

West Ham will sell Issa Diop, who is being monitored by Manchester United, for £60m a source close to the player has told Sky Sports News.

Another club started negotiating at the end of May for Ander Herrera. Diego Simeone, the @AtletiEnglish coach, likes him. The player has the offer in his hands. His choice to make. #PSG

@ParisUnited

曼區最多咪低汁反西黨

迷西黨主席 心xxxx

好過80m Maguire

deal了

。。。

失去一名猛將

算啦 當無識過佢
希望佢良心發現

仲會賣埋lkk 福

作為迷西黨黨員 強烈要求盡快選出新主席！

要求清算迷西黨

FIFA14 Ching

我

#MUFC interested in Aubameyang in a deal that could cost 70m pounds according to talkSPORT's Andy Goldstein.

有撚羊羊同美羊羊

我做鄺仔幫大家周圍宣傳朗隊

咁我做林卓延周圍搬下水算

9up唔洗本

今日準時喎

準備睇一哭二鬧三上悠亞

放人啊屌

送三上悠亞比我原諒佢

5個字總結：我唔會落台

撤回+釋放義士+查黑警重要過佢落台

湯家驊：林鄭月娥表面冷漠內心感性

Now記者問喊左幾多次問嚟做乜？

是旦啦 大家都係9up

擺明政府D人

Juan Mata has agreed to sign a one year contract extension at #mufc. He also has an offer to work with the club when he retires #mulive [as]

成個會都只係重覆份稿

全部都話交俾其他人答

龍門？

林鄭：sor9 咪再屌我

寧願佢做跛腳鴨連任埋都好過換個滿血嘅做特首

記你老母

皇馬唔洗搶普巴啦 一哥 醫管局 特首 一大班中場新星

浪費了一小時聽林奠9up

馬達bb

巴塞先啱wo

每年浪費六十小時看獌狗踢波
習慣了

呢個係Tiki-taka定係大巴陣黎

鳩猜對出神入化

仲鳩過我暴呢幾年d燒味/後場互傳

一哥 => 林奠 => 一哥 => 醫管局 => 一哥 => 現場指揮官
最衰都係現場指揮官

點解1Yr 都簽無人要咩

之前傳得好勁疤想簽佢翻去踢backup架

冇number其實點投訴

1+1同埋包埋掛靴後既工作WO 而且我記得佢好似係曼市開左間餐廳?

馬達係真曼喇掛

1＋1個主動權係曼聯Wo，即係隨時Mata得一年約
佢間餐廳不嬲佢老豆打理

算啦 真係落實先算 可能最後係返返去華西掛靴呢

大家621見

hehe狗？

621

真曼

Rodri+cancelo

左邊做咩

唔岩踢都唔走

大陸 D 暴發戶 可能幾千萬身家
一樣平頭裝，白色襪 , 格啦底夾袋

廢特自己復操

Mk潮童

呢條友唔識踢英超姐
比多年佢 學啲心態撚話齋
心態決定高度

以為呢到係曼城吹水區

曼城執rodri
下體就話買llorente
我地防中都唔能傳

Rice

621野餐

戰術上有佢調動都好

咁要留LKK

希望下季唔好再踢4-3-1-2

Manchester United will offer French midfielder Paul Pogba, 26, up to £500,000 a week amid interest from Real Madrid and Juventus. (Mail)

屌你班死獌狗屌撚走普巴

搭住班廢物隊友
季尾輸俾卡城仲要俾球迷指住黎屌

傻撚咗咩

West Ham insist Issa Diop is not for sale and will demand £75million if anyone intends to bid for the defender | @JBurtTelegraph

笑死

75m

撚狗咁撚，45->60->75

Juan Mata has signed a three-year contract on Monday afternoon, which would keep him at Manchester United until 2022. [sport]

d垃圾轉會消息睇撚到嫌

3年

真係攬住過世啦

而家根本隊隊見到我地要重建就禁撚住黎搶，
最後一個都黎唔到除左英冠james

加人工加到幾錢呀今次

True Red踢到34

續還續，減人工合理啲

3年真定假

隊隊都重建 無一隊咁柒
木狗好波

West Ham have told Manchester United that they want Anthony Martial in return + cash to sell Issa Diop to Man United.

不如lan啦 妹福 真心要攞人工就走 反正重建 求撚其 唔好撚再整到個資薪架構咁on9 要清就果斷d 點買人都唔會有冠軍 係咁多

禁住搶

Pogba應該走唔到啦
不過傳緊都無防中
就算買晒bruno de ligt awb
個中場都係零防守力
睇黎都係靠mctom

Give them Lingard lah

On9

Manchester United to turn to former Leicester mastermind Steve Walsh for director of football role

叫人工個d自己lan啦 你打得好成績好自然有人工加 想不勞而獲加人工係咪即有冠 有咪加囉

即換啦
呢度d人唔係話馬仔散步王快lan咩？

佢唔叫加人工 其實留無所謂 如果佢要人工 咪lan囉個個都球王

Adrien Rabiot has agreed to join Juventus this summer, El Chiringuito reports.
蛆d免簽真係屈機

Manchester United are keen to keep Juan Mata as it is thought the deal will help keep hold of De Gea. #MUFC #mulive

No Juan no Dave

No hehe

❌De Ligt
❌Koulibaly
❌Rabiot
Bruno Fernandes，Partey冇晒聲氣
Alderweireld唔bid，死要bid U21後防
死要bid英超中下遊，又比人吊高黎買

88 下年第二版見

咩台播英冠？

迷he狗笑死人
真你老母

好想要bruno呀

唔知英超有無空位俾佢遠射
D mvp黎到英超弱化晒不了

佢打一人球隊啦 獨撚到賓周咁 一場起成5 6 次腳

木狗廢係人都知，但sob都好大責任，
不停追後生英人，英超中下遊球員。
而家擺到明就係咁貴都仲慢慢bid，真係當自己玩緊FM咩。
Meunier, Alder咁撚平又唔係老，咪帶住我地班後生仔囉
你拖到最後，如果咩人都買唔先先搵佢地，咁撚冇誠意仲會so你咩

遠射有遠射既好處，特別係獌狗無組織
亦都唔期望sob會教到組織出黎
問題係黎到英超遠射仲有無咁勁

認真問

呢樣係A山對魔記嘅最後貢獻🇨🇱

屌你老母，不如話要普巴+DDG+錢啦冚家鏟

而家人都買唔到，又唔方賣得出
我情願佢反生好過

普巴留山狗返到來都係無運行喇

雖然只係葡超
但中場黎講佢啲數據好撚顛70m內轟落佢啦

Matabb

老老實實數據係靚
但同時要諗葡超既強度同4大聯賽既分別

無留意轉會 請問我曼暫時係咪得英冠jame登雕？

係

冇人想嚟
想買人又比人㩒住搶
主力又想走
瘀血又賣唔走
Sob都應該冇諗過咁難搞

Pigba leave done deal

無人想黎，無人續約 代表d咩

就算買到人，sob都會頭痛啦
哥狗高普同自己差距幾大，仲有普捷天奴
買到人都未必有好成績

邊個教都死，我曼好大機會進入國米a米 果種沉期...

反so黨成立只係時間問題

預左冇前4啦 係會唔會俾狼隊愛字頭呢啲搶埋六弟個位

依家唔好講爭冠，爭取前四都難...

走晒主力+無人黎 真心隨時廢過李城愛記既感覺...

so9 lan

依家唔好講爭前四 前半版都難啦

俾到普巴500k週薪續約。如果佢始終想走開始玩嘢，到時又500k雪佢一星期。有無咁on9呀？

夠唔夠人開波都成問題

我哋把口就可以講到理解到sob難處咁
但係到時冇前四
都係會屌

就算球會肯都水唔掂馬踢West Ham 啦

如果lkk 真係去國米
換伊卡迪都要頂住先
完全冇一個一線前鋒壓到場
唔通真係靠拉車福咩

so9 wood = 林鄭 劏房波

唔使講前四，如果隊波踢得積極啲有Form啲已經唔會屌。

阿木唔撚掂不如請啲專業嘅返黎搞

講真 60m diop
不如25m簽toby+ 用t仔
快快手手簽幾個穩定一線既球員
定左軍心先啦
而家個個都跳草裙舞想走
簽到人比到球員對下季有信心
續約機會都大d吖

西咸今季後防咁撚廢仲追diop
其實木狗想點-.-

垃圾都75m

diop打得算唔錯
不過咁貴寧願用返牙B算=_=

「快快手手簽幾個穩定一線嘅球員」
呢句好似唔係好make sense

簽唔到一線，先不斷退而求其次
你反而仲要快快手手簽穩定一線

Diop 60m
佢真係踢到vvd 8成就轟落去

木囝比人撚到傻
買英超兵個個都出60m以上

開始淆底 可唔可以暫緩蘇蛇果三年約

B仔踢到半季先算

根本仲係木狗話事邊個教都死

呢排有乜新人加盟除左占士，完全冇時間同心情理足球野

我要求由球迷普選CEO

CEO閪+主帥冇名氣

so9開記者會交代啦
說好的有好多估唔到嘅人想嚟曼連呢？

你老母

見官方丁個英冠仔都丁咁耐就知今年閪啦

撤回！撤回！撤回！

木: 暫緩即係撤回啦

有冇d正常d既新聞
是但up個名都6,70m

今日先知普巴話要走 福狗要350k
屌人地賤種又世三又日本美斯又文迪
呢隊閪波原來冇撚郁過

Source close to Issa Diop says West Ham would sell him for £60m. Manchester United, PSG and Barcelona have contacted his representatives. West Ham want a Manchester United player as part of a potential deal. United not willing to give West Ham the player they want.
Lin Fred Jones Smalling 任揀

等睇簽齊人都做6弟
然後下年又再星散過

4個加錢換立即

個個見到水魚曼
都至少開6，70m

鄰居其實點解咁耐都未俾人ban轉會

根本就要換人，而家明顯買唔到人，
比你渣住LKK舊錢大約70m，又買到d咩好既前鋒
人地之前都offer icardi比你都唔換真係on撚9

而家既情況真係冇得揀
真係要袋住先
況且我覺得icardi其實比lkk 更適合曼聯中鋒既打法

如果咩人都無
蘇b捱唔捱到到聖誕快車

Sky Sports News understands Sir Alex Ferguson is urging Manchester United to appoint Steve Walsh to mastermind the changes they’re aiming to make to the structure of the club.

As Head of Recruitment at Leicester City, Walsh was a focal point of their 2016 Premier League triumph after unearthing the likes of N’Golo Kante and Riyad Mahrez.

dean u21救咗球十二碼

好老實，唔會有人怪sob

根本咩人教都死，曼on9到買人當水魚，無人很續約

仲可以點？

Awb好多誤傳

thank you & goodbye De Hea

又12m

英撚頂唔緊了

屌 Henderson 勁撚到
Ddg lan la on9

yes 500k per week 燒比你 我地dean可以回家了

雲比沙卡廢到。。。。。

Awb吹大左啦

Awb射入Dean Henderson
Awb > Dean

後生版華西？
進攻好似差啲

咪高價死追awb diop
中堅入upamecano
右路入lozano dumfries
英超水份太高

希望木仔快d收皮
蘇仔唔好再死用英撚啦
邊個都救唔到你

我只接受到Rojo + 30m換Awb

awb hea踢自降身價想走人啫

巴西媒體報導，巴西新星Gabriel Martinelli將於當地時間6月18日，其18歲生日，正式取得意大利護照。此將助其完成£6M加盟阿仙奴之轉會，而取得意大利護照，意味Gabriel Martinelli不用擔心工作簽證問題。

人地簽幼幼就幾m
我地60m up

好明顯今年買人唔關佢事啦，佢咪跟蘇sir指示做

下面兩個咪一樣吹大

Manchester United and Leicester City are £40 million apart on their valuation of Harry Maguire, with sources telling ESPN FC that United's initial enquiry rated the England defender at half of his club's £80m price tag.

英超水份高
荷甲就水份唔高？

De Ligt has said "no" to Barça. Mino Raiola, the player's agent, has rejected Barcelona's offer and De Ligt respects the decision of his agent. [cadena ser]

唔撚係psg呀

BREAKING: Napoli have agreed a €40 million deal to sign Colombian star James Rodriguez from Real Madrid. 🇨🇴

我地買咪又係俾人屌簽埋啲不知名幼幼

世盃神射手都係40m歐
我曼買個google人都60m up

如果係呢個價錢我地唔追走去續mata真係on99

你唔係諗住賤種會比依個價你

awb 啲落腳好撚亂黎

落得準就唔叫亂黎啦

閪埋今年應該會出現係下半版，閪木就即刻會收皮。
所以最好咩人都買唔到，星散同埋玩IG果堆專心繼續玩，唔好再係隊波出現
下年重組，不過重組咗成6,7年，隊波仲係碌柒咁嘅樣

Diop唔算幼啦
第一年英超就33場正選

下季又可以0期望爭前四

30歲先bid... 繼續吹

下季保第6都難

james邊係神射手?

諗起之前有人j就覺得on9
佢同麥佳亞 木都唔撚好追呀屌

係 如果真係買唔到人 木無得再卸落人度

14年世盃？

係喎 自膠

GOOGLE 人

60m

呢球減20m

有入波，加20m就差唔多

學神快d去死啦

25M Toby轟過去先啦，人地肯唔肯黎都唔知
廢柴木咁樣逐個逐個傾，傾撚到下世都未簽撚到一個球員返黎啦
Plan B, C, D乜撚柒嘢都無

之前吹撚到Rabiot坐私人飛機過黎參觀，到最後又係得個桔
諗住靠Fred+McTom+Matic就頂得到成季呀
快手搵返件防中返黎啦on9

水魚價買英人=明日大愚

「小豬」自2017年離開曼聯後一直效力芝加哥火焰，對於會否回對歐洲他間接否認道：「在歐洲我不想去別的地方。在歐洲我只想為拜仁及曼聯效力。」考慮到這名德國中場已經34歲，要重返這兩隊歐洲豪門機會甚微，故代表他很可能在美職掛靴。

對於美職文化，小豬也坦言比歐洲輕鬆得多，他解釋：「在美職你不像英格蘭需要踢那麼多比賽，而且比賽競爭也沒那麼激烈。而大家對守時也不那麼嚴格，如果你6點有會議，可能會有人6點10分才出現，而且這情況也很普遍。」

做咩續約官方無講

咪傻啦，就算跌落英冠，木狗都唔會下台

雲比沙卡呢個烏龍有鐘斯影子

官方未有消息但BBC Guardian都報咗 應該都好穩陣
馬達係我曼 落親場都去到盡無欺場又勤力
仲要肯踢後備 抵續約啦

相信de ligt呢單一定好峰迴路轉
不過巴塞以外既球會簽到佢，到佢高峰期咪又係去做疤狗

可能留隊都唔出奇

好多英國獌狗都睇好henderson
睇佢最近個訪問，佢自信心好強
等睇佢黎緊打英超

好多人話留ddg
其實相對pogba 福仔
最可以賣係佢
最後十場波, 核爆都無佢爆得咁勁

唔係佢對車阿派膠可能有前4
仲有面叫加人工

李城開麥龜40M,真唔真呀

係曼聯報價40M，李城個叫價係80M

留低下季先賣都唔遲
起碼睇埋henderson打英超先再決定啦

睇返英文就明
毅進池

Manchester United and Leicester City are £40 million apart on their valuation of Harry Maguire, with sources telling ESPN FC that the Old Trafford outfit's initial enquiry rated the England defender at half of his club's £80m price tag.

證明個Page係真心on9

最後一年約wor，留多年就free走

屌

佢會簽

條撚樣年年都話要走
加到200K 已經好過份，再加真係不了，仲要開始回塘，由阿狗果場閪到季尾
今年專登唔續約下年做自由閪一蚊都袋唔返
898

如果唔係話要求30萬以上 我覺得留都可以
但既然佢都要求到咁 每隔1-2年又叫走
不如大家好來好去
比機會自己人好過
如果佢同pogba真係走人
咁就真係重新好好整頓隊波
唔好再有天價人工 同埋期望木真係被炒

好似冇左個post

henderson 可能早左少少少少
不過我地仲有清新
其實已經好有質素保障
真係值得比機會

ddg 要走就好價比佢走啦
Pogba 就真係要出下力留, 實在佢既影響大好多

西班牙黨得馬達係清泉

良心企業
唔呃弱能人士錢
respect

Manchester United made an inquiry with Napoli today regarding Elseid Hysaj, according to @DiMarzio. The right-back has already announced he will leave Napoli this summer

咩狗屎都 > 羊了

原來你都係毅進水平

你都係講番粗口啦無咁難聽

人地上年買番黎先22m
要屌不如屌曼聯成日都等英超其他球隊執潛力幼幼打兩三年先黎approach
人地prove到可以係英超立足就自然唔係咁既價
我當你係驚買水貨, 屌你20m左右可以追3~4件番黎
是旦一件立足到都回本啦, 你買都要80m啦依家
你話要care成績, 唔可以冒險, 咁你依家又比到咩成績呀on9木

呢個似係打防守>進攻...

意假拎呢d分？

Fifa 有買

7.02

最高得7.02, 玩fifa fm都唔撚買啦

心軟賓周硬死全家

警犬全部死全家

入左psg都幾難走得返出黎
你睇屁馬就知

木狗

去PSG就真心傻子
人地唔缺中堅 柒幾場就唔知仲會唔會有機會

李城心諗終於有水魚游埋來買麥龜
4000萬都笑出聲

收皮啦傻鳩

Lucas都係人版，走去PSG曬左幾年，出番熱刺先叫又打番起D名堂，仲有Pastore、Lo Celso呢班係PSG根本打唔起

後生仔除左包皮同埋好耐之前既華拉迪之外，入PSG都唔係好得

侵侵出埋聲

木狗下台未？

木狗下台先定淋病下台先

傳維拉想買斷T仔

Romelu Lukaku to Inter Milan depends on Mauro Icardi's future. Icardi plus cash will be offered to #mufc as they cannot afford Lukaku's £80m valuation. Solskjær may not be keen on Icardi due to his fractious relationship with Inter #mulive [telegraph]

快

要啦on9

Ok deal

伊卡迪勁呀

其實SoB用渣古仲用得好過摩佬
佢其實想要個乜嘢前鋒
唔係諗住福馬連踢哂成季下嘛

SoB要後宮維穩，唔要人搞事，現役大排除外

都唔知sob仲諗乜鳩，又打算買個英超中下遊呀？

叫下遊曼

英冠曼

就算唔買英人，其他叫價都當我地係水魚

【Now Sports-體育】前皇家馬德里會長卡達朗警告，一旦保羅普巴加盟，只會破壞團結。

皇家馬德里今夏大手買人，有意斥資9000萬鎊斟介曼聯中場保羅普巴（Paul Pogba），但外界意見走向兩極，68歲的前會長卡達朗不贊同。「我認為風險很高，普巴的行為證明具有破壞性，對皇馬而言不是好事。」

卡達朗建議應臨崖勒馬，放棄收購麻煩友，「他總是想成為男主角，不惜與主帥或隊友鬥到底，歷史告訴我們不是好事。如果球隊氛圍改變，球員找到合適的教練，有時也會有所改變，正如施丹想改變普巴。」

同時，卡達朗也認為皇馬要買普巴代價不菲，「曼聯不會低價放人，如果轉會費達1.5億鎊，隨時要賣走半隊套現，值得與否，見仁見智。」皇馬今夏轉會支出已達2.75億鎊，如購入26歲的普巴，分分鐘會突破或接近4億鎊之巨。

和平理性非暴力

阿飯呢, 依家又唔傾

Thomas 呢屌

清撚晒班力架 人都爽d

呢隊曼有未來咩

蘇斯克查，下台！

你都係力架

SO9 = 林鄭
P6 = 盧狗

木狗習近平

護級曼

我地對曼聯提出五大訴求

「買中堅」 無！
「買右閘」 無！
「買防中」 無！
「清瘀血」 無！
「SO9下台」 無！

木狗lan

無！

木狗咪暫緩左Mata 離隊囉

Official?

Interesting developments regarding the structure of recruitment at @ManUtd, where Sir Alex Ferguson has recommended Steve Walsh to the club.

It is understood chief executive Ed Woodward doesn't like the idea.

木狗你自己玩撚哂佢啦
Damn United

反SIR 想死?

木狗我屌你老母

Paul Pogba has a strong desire to go back to Juventus over joining Real Madrid, but a deal won't be easy with Pogba not wanting to take a pay cut. On Tuesday morning, Juventus had another conversation with his entourage

There was an idea

點解木土球迷唔鳩扔佢雞蛋

Ok Cancelo+Dybala+$

早排我話咗awb係大伏

結果狂收負皮

一場閪就大伏

LKK 真係需要走咩
明明就係多方面影響到佢發揮
真係唔可以比時間咩
我始終覺得佢係好適合踢曼聯

條友之前係愛華頓做技術總監時好垃圾，不了

woodward 下台
woodward woodward woodward 下台 下台 下台

係 留底既壞影響大好多

其實廢木都唔係完全唔做野，之不過買Google人都屈你加20M，買Diop對面夠膽叫你加馬仔，串到咁點搞....

Btw 繼續反木!!!!

最好搭埋bentancur
蛆簽埋藍屍普巴應該出場機會大減

Manchester United stepping up their pursuit of Norwich City right back Max Aarons. See him as alternative to Aaron Wan Bissaka. United have been in talks to sign Wan Bissaka but have not been able to agree deal with Crystal Palace yet. Aarons is EFL young player of the season

簽呢件啦20m應該搞掂

fit晒我曼口味

林伯下季要同SoB一齊落地獄了

呢條友本來打winger出身
之後轉型
細心留意下佢平時踢波
佢出腳亂黎
同埋有時都係靠速度追返
絕對唔係大眾期望咁高
都係個句 一件 "搵比傻9" 都要60M
真曼 蒙你眼 平咁多
真係唔知想點

即係撚羊啦

一場定生死
岩岩對日本一入球一助攻個條友肯定好撚勁, 使唔使加人工續約

5大聯賽tackle成功最多俾你講到佢亂出腳
21歲英人50M, 對家walker幾歲幾錢話?

你其實有無真係望過佢比賽
我就好很爛賭
基本上好多場水晶宮我都有睇
佢好多時候失左位都係靠個人速度追返
你要玩數據 我無野好講
盧卡古個數據都好過杜奧巴
咁盧卡古一定係勁好多
呢件野咁伏都J得落
你話2-30 M我覺得可以試下
但當20幾M可以買到蒙尼亞
選擇50M買呢件 我無話可說啦

馬達續約未?

來季將是史摩寧效力曼聯第10季，他就以老大哥身份告誡小將：「最重要是保持穩定。每個人都可以突破，但穩定性才是關鍵，當受到考驗時，才知道你是否最強中的最強。」

由佢把口講出黎真係

穩定有咩問題

阿sir, 莫耶斯, 傑斯, 雲高爾, 摩連奴, 蘇斯克查\
六朝元老

事實佢真係穩定
穩定二線尾都算係穩定
Rojo Jones 呢D 勁幾場然後場都出唔到，有時仲要三線表現

又好似有啲道理....穩定地廢

穩定唔傷都叫穩定

今年點都要買件中堅掛
一係就試下T仔, 而家得件白LIN叫正常

咁呢樣真係佢優點黎
已經有rojo宗師兩件文員大佬, 而家b仔都開始文員化

年年都買中堅啦
係上年無啫 有人動搖到？

有睇波你就應該要知今年蒙尼亞跌watt跌到仆街啦
2-30M買21歲英人你真係賭到忽咗, 而家2009年?
仲有, 係你話佢亂出腳我先用tackle數據駁你
tackle success咁多仲點會係亂出腳?
今年wan bissaka 只係俾人扭過7次, 有速度追番有咩問題
守到就得, 理得你點守
p.s. 講入波能力盧卡古的確係勁過杜奧巴

咁又真係動搖唔到

拜耶最多咪黑人扮鍾斯
反勝紐卡素咪多得佢製造驚險鏡頭

未來幻 識咩 我曼行緊妓熱條舊路 唔同嘅係我哋俾人撳住搶

一季貨 大把人係咁 根本佢就只係值20-30m 其餘錢買佢本Passport咋

曼聯已經鎖定韋斯咸後防球員艾沙-迪奧比（Issa Diop）作為球隊今夏陣容重建的重要收購之一，但本土大將菲爾-鍾斯（P.Jones）可能淪為這筆交易的「犧牲品」。曼聯教練蘇斯克查（O.Solskjær）已經向韋斯咸開出4500萬鎊外加一名球員作為添頭，據了解，這位球員正是今年二月與曼聯完成續約的菲爾-鍾斯。

傳完拎馬仔換就到宗師
宗師仲要加45m, 條友好撚勁架

45m。。。仲要加多條友 落自己青訓搵算啦屌

屌你正呀喂,真係續完約就趕人走
SoB黑暗兵法

Diop 速度同頭鎚都唔差
其他野唔知

睇黎只有簽de ligt先可以塞住獌狗把口

呢個真, 與其俾人禁住搶
不如試下用返T仔甚至升幼幼
最緊要放走rojo宗師呢兩件文員

終於有狗咬狗

無違和感 穩定可以係穩定地廢

你講呀, wan bissaka 錯腳own goal一球已經俾人屌水貨
de Ligt又俾人通渠又輸十二碼, 簽到都肯定俾人屌到上天花版

咪天真啦
前排曼區先話人係有技術嘅宗師渣

咁有技術係宗師係勁定勁

宗師=勁
有技術既宗師=好撚勁

我曼最鐘意買大牌
屌你個屎忽
大部分大牌都係on99

我唔夠人踢就走多步踢囉 踢整體囉

你買大牌唔緊要
不過班波咁多個大牌係唔係件好事

Did

BREAKING

普巴個心都唔係度
強留無好處
賺返一筆再買人好過

屌奶星 幾時有手足衝擊奧脫福

鬼？
球員喺卡靈頓練波
你叫人衝擊奧脫福係咩居心

break你老母臭閪咩

個個知道你要買人仲唔撳住搶咩（依家都已經撳住搶）
一定係買咗先放人

真係breaking wor

#FCBarcelona willing to sell BOTH Philippe Coutinho and Ousmane Dembele in order to land Neymar from #PSG

Dembele

90m呀，一定比人屌貴啦

Psg係咪想買晒成個世界

??

Ching英文

7婆無誠意d 定木狗無誠意d

毅進制

佢波波池鴨免

做曼迷真慘，香港又係咁，曼聯又係咁

Tackle

連登真係好多文盲

今時今日 弱智先獌狗

屌你啦 上面位文盲並不代表我

2010年朗隊咪又嗌走
250k肥約強留完拎神射tim

睇球王片覺得佢推波好似就甩就甩咁
我覺得60M買閘可以要求多少少
同埋有DALOT係度好似冇需要咁貴買潛力股
反正下年都係乜都冇

朗隊係人工問題，跳草群舞
普巴傳得佢願意減人工走 就知佢直程係冇心留低

睇完伊卡迪球皇片
比利是仲好j過佢

伊卡迪把握應該好過渣古

除左呢樣
同阿古路比好似爭咁啲

朗隊

簽英冠
降班

木狗一日唔躝 唔會有運行

Felix去馬體會實含撚啦
實比施蒙尼當工兵

好好多渣古進攻走位好撚差成日企定打開對手
伊卡迪走身後 入攝 走到射到起碼唔似渣古射球波都論論盡盡

人地馬體係神鋒出產地
黎我曼就真係變工兵

SKY SPORTS: Manchester United and Manchester City made initial enquiries for West Ham midfielder Declan Rice, but were told that he was not for sale this summer

Hummels 38m返多仔
多仔cls比人用到回塘仲比錢回收

38m咁Issa Diop/ Maguire 50m我ok

不如買哂幼幼算啦
West ham Diop都想收70m

爭咩丫, 多曼溝埋一齊做水魚突啦

勁，有錢贏

蒙尼亞好一般 買佢不如用番dalot

係你眼中，我係反賊。
係全天下既老百姓眼中，我地係推翻暴政既義士。

唔好入右閘 直情比大6練一季 反正無野爭 黎緊2 3季都係鄰居天下

咪算好 曼狗買就收你60M 4年約 50萬鎊周薪

Hummels

James Maddison wants to be left alone until after the U21 EUROs. However, he has asked his representatives to tell #mufc he would like to meet Solskjær. He wants to ask face-to-face what his role/influence/position would be

唔爭在要埋皇馬個 James 啦咁

Paul Pogba’s contract at Man United:

✔️ basic wages: £7,5m a year, £144.000 a week

Gets a loyalty payment £3,75m a year, £1,85m a year if club qualifies for the Champions League, around £3m a year for his image rights.

又唔係好貴

AC米蘭差唔多破產
木仔快去買romagnoli啦

144k好平啦

買埋piatak順手

多狗

West Ham have told both Manchester City and Manchester United Declan Rice is not for sale this summer after both clubs made initial inquiries about the player, Sky Sports News understands.

冇飯食

依家魔記搵到右閘人選：Elseid Hysaj

右閘買Sidibe得唔得

呢個幾勁
好過買AWB啦

好快到我地架啦，開始沉倫... 變a米之流...

下 今季係拿坡利連正選都冇埋
攻守都唔突出 有幾勁

佢唔想喺肥安門下虛度青春，魔記想袋呢位阿爾巴尼亞國腳，俾盡10球落樓啫

20m轟落去

MUTV

買呢d正選都冇既不如用大碌好過

條數點計先,
loyalty payment £3,75m a year 除非季中走, 呢個一定拎到 肖像權一樣係拎硬

第一年佢計52 week 22-23萬鎊
第二年佢計52 week 26萬鎊

仲未計當年佢8900萬轉會中間包括既簽紙費獎金

Dalot 都20M當sub

心家賓周硬成家比狗屌

20 21 見咁多位手足

Reporter: “Do you think it is time to say goodbye to the Manchester United fans?”

Ashley Young: “Why? Where are they going?”

對上一次轉會市場咁有無力感係咪耶子個年係咪真係關領隊名氣問題？

個年死追拜個個Thiago攪到最後panic buy左爆炸
今季仲撚衰 死追啲英人新星 如果最後得件英冠仔真係

仲有 屌你老母木狗 人地sob講到明想pre season tour前齊人 點解唔加快進度去組軍

死去後備is ok

當我見到福頭 都話要叫350k個陣
我覺得普巴真係好抵

追擊仲努力過我

我份人好小器 下刪300字

警犬真係要死全家

今年如果買唔撚到咩人
成績差 木撚走唔甩
格拉沙都應未傻到咁

多毛特同蝗都簽左4件 我地得件英冠仔

死黑鬼咁厚面皮

Sob 張英人名單個個都6，70m 有錢都唔係亂洗掛

咩英冠仔 球皇牙

死追法比喎

幾風趣

breaking ..!!

We can confirm Juan Mata has signed a new contract with United.

2+1都ok啦

mata

United will allow Inter Milan to sign Romelu Lukaku on the condition that Milan Skriniar is included in the deal. (source: CdS) #MUFC

冼佳尼亞都好似唔錯

答得好

羊智力100

啱用嘅都好嘅，拎左錢d人又當曼水魚咁劏未必買到人

#mufc are discussing a third bid of £40m-£45m + £5m in add ons for Aaron Wan-Bissaka. They are doing so with the hope they can recoup the majority of Darmian's £12.7m fee from a sale this summer #mulive [evening standard]

45+5真係極限黎，已經係半水魚價

續馬達當簽左新人
屌你老木

成功爭取

✅撒回Mata 離隊方案

撤

暫緩兩年姐

唉 無晒聲氣

咁快名都改撚埋

我覺得撚羊全勤個災難性
同普巴離隊係有得比

中堅都是啦 成日都爆

右閂 出大佬 同大米都唔差姐 唔出羊咪得

真係唔明點解死出撚羊都唔俾機會大米

幾時買英超球王麥佳亞

到時…我真係恭喜你呀

其實達米安幾好用

太靚仔同隊波唔夾

曼聯個transfer window 係咪完咗？

馬達續約簡直係雪中送炭

出咁少 續黎托

要出波翼呀
右翼廢左幾多年

好波
反mata之路唔易行

Because we are going through difficult times, it is of the greatest importance to me to extend my commitment to Manchester United.

It is also the right time for me to say loud and clear that the feeling of being a Manchester United player is something very special. Unique.

I am really proud and excited to sign a new contract, and will keep trying my best to help bring the club back to where it belongs. 🔴⚪⚫🙏🏼❤ #MUFC

睇死so 9 唔放

睇幾錢啦
中場走左hehe
Pigba又可能走
再賣唔夠人踢

Loan1年試下 可能打得返起
但中場一定要買到人先好借

下季又有得睇LIN迷馬達迷互咬

雲比沙卡都要60m
除左後生+英人

個個球員都有依d嫁啦
咁唔通平時d人工又計埋落去咩
攞嚟講

究竟麥佳亞買唔買得過
睇數劇就同vvd有得揮

之前咪有人將馬達定性為非真曼嘅

我覺得呢件仲好過maguire diop

係大家發現係伏既時候, 可能早就已經簽左AWB

咁55呢

Manchester United agree to pay Crystal Palace £55m for Aaron Wan-Bissaka. A world-record transfer fee for a specialist full back.

買awb既同時好想知道sob對dalot既定位係咩

可能係未來or落底右翼咁用

Awb唔未來咩？
2隻右後幻幻唔知做乜春
可能sob真係會推dalot打翼 以後唔洗見到 lin

咪同條awb差唔多年紀
點樣未來？

要攻/落後果陣用dalot，Awb係唔識攻

福仔ig

算啦諗咁多做咩,都簽唔到架啦

馬達
比起某d球星真係高下立見

又過一日 今日續左mata
木狗好野

睇個死樣都係因為簽唔到人所以續

Liverpool have no interest in Sporting Lisbon’s Bruno Fernandes.
(David Lynch)

簽wanbisaka做乜鳩
我想睇young繼續打右閘

AWB jjjjjjjj

佢加埋jones 右後場正牙

英超空霸是誰?

BREAKING: United and Crystal Palace have agreed a fee of £55m for Aaron Wan-Bissaka, making him the world's most expensive full-back, according to Duncan Castle.

James Maddison同bruno之間
好似前者好D, 有英超經驗
不過要簽既話應該係簽左後者

兩個都要其實

55m真係最盡

點樣玩雙攻中

JM可以踢hehe個位

踢波個陣羊智力-100

撐會然

咩結論嚟
前者好啲，不過要簽後者

雲比沙加又5千 取消佬又5千
點解唔買取消佬？

因為人地去MC囉

Prefer max aaron >>>awb

唔肯續約嗰啲

鄰居都係雙攻中，施華，迪布尼

朗隊又入波了了

踢忍到收山都得

juan 今年印佢

已經有三件馬達係屋企

Awb 都55但唔簽又得返英冠仔

係喎，魔記仲想攞美羊羊頂渣古，已經報咗價，個offer係70球英鎊。

美羊成日炒easy chance

美羊特點係起腳快，但淨係得個快字

1001

唔睇支票銀碼
有支票就accept , 快

我從技術黎睇
bruno 絕對強好多
bruno 最大既分別係重炮呀
左右腳都可以遠程重炮
諗起都想打個j

睇左上季既dalot
傳中質素其實好好
問題係佢做閘既角色暫時係吃力
好多時比人一推就過哂
進攻比防守力強

簽AWB 可以針對返DALOT 既缺點
有返一定既防守力

bruno踢lingard個位啦
睇怕都唔會來

Martial Rush James
Pogba Bruno McTom
中前場

不過可能未到7月就無左POGBA
同埋寧願LKK 打前峰都唔想睇福仔住

小花

1001叫我

1001了

理想:
馬 拉福 Bruno
普 Thomas Tielemans
梳 連 Diop Bissaka
迪

現實:
馬 拉福 連
普 馬 費
梳 連 史 羊
迪

ching d 語氣成個廢中咁 魔記 美羊羊 球 打字都feel 到尷尬

心軟賓周硬仆街死

30歲都黎應該開始跌watt啦
又想步山狗後塵
要買阿狗人就買拿卡啦

阿狗laca同torreira都幾正
不過仲點會放比獌狗
大家係爭五六既對手

我正評

買Xhaka

依隊阿根廷真係選落河同清新入去都可以打正選

清新以前不嬲正選

想印佢好耐，一直都唔敢
唔知點解我印親果d，印完好快就離開曼聯

定係我應該印屎波，宗師，Lin

Rojo 都係

我知 咁而家唔係丫嘛

因為得罪左唔知邊個啫

落河無得罪人 只係今年出得少 但都好過嗰班正選 特別個左閘

好似國家隊退咗役

Tagliafico勁喎